[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Света всегда со мной**
---
---

Ну вот значит Абхазия...
С 10 на 11...

---

А с нами в Абхазии военный врач...
Ну у него практика гипноза...
По морфием...

---

```
- "Володя, мы хотим эксперимент провести, хочешь попробовать"
- да давайте...
```
---

И по ходу на моменте яма походу меня коратит...
(Ну это тогда когда меня курсах трубой отхуякали)
И вывести они меня оттуда не могут...
Просто полное отключение...

---

Ну овощ в палатке положили...
Уже приготовились ко всему...

---
---

Не знаю сколько я там был...
Ну жрать я хотел пиздец...

---
---

Ну и у нас короче столовка была среди камней...
Ну я очнулся в палатке...
Ну и захожу...

---

Половина чуть в обмарак не попадало...
```
- "о! Ты очнулся"
```
---
---

Нина думала что он с дозой ошибся...
По этому врач испарился оттуда...

---
```
- "все забудь, все забудь!"
```
---
---

Я в палатке пролежал столько же сколько там...

---
---

По этому если у человека была операция...
Этот момент пропускается...
Потому что это период искусственных аппаратов...

---

Операции у меня небыло...
Я в какой то период дошел домой...
И я даже помнил в кой период я отсутствовал...
На ударе по голове...
Или после как домой дополз...

---

Но Свету убили до моей ямы...
А я с ними бухал что бы узнать что произошло...

---

Они узнавали цепь событий...
И подвели к яме...

---
---

Ну мой поход неожиданно пролетел быстро...
Только эхо осталось...
Как они меня вытаскивали...
```
- "его там что убили, хули вы мне сказали?"
- 'вы чё долбаебы'
```

---

Смешно, честно!

---

Просто я никому не рассказывал...
И какой то период отсутствовал...
У меня там у самого обнуление было...

---

Для меня поход пролет быстро...
А для кого то самый длинный...
С ложечки кормить тяжело...!-)

---
---

Ну мы вниз гор спустились...
Нас менты ждут...
Военный врач пошел сдался...

---

Ну и мены нас вышли считать...
Хаха словили...
!-)

---

**Теперь эта секта моя дич...**
